馬仔呢要gif真係幾形！

！！！

睇到蔡少芬都呆左出晒水

文武雙全 有形靚仔

一啲霸氣都冇

馬仔斯斯文文 唔洗下下得起個粗樣裝霸氣
以德服人 心悅誠服

官仔骨骨，由內型到外

咁咪悶囉

氣質既野你啲00後唔明

你對邊個好？你對Ada唔好咩？

佢係曹植

咁先係馬仔厲害嘅地方

講得好！